<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on My New Hugo Site</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content in Home on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>884039bf5b26e2a717deb4bb2b28e8f6.md</title>
      <link>https://example.org/tweets/884039bf5b26e2a717deb4bb2b28e8f6/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 21:42:26 +0900</pubDate>
      <guid>https://example.org/tweets/884039bf5b26e2a717deb4bb2b28e8f6/</guid>
      <description>『異世界の沙汰は社畜次第 』 5巻を買いっぱなしで読めずにいたので、1巻から読み返して5巻も読みました。
社畜の主人公誠一郎と異世界で魔導騎士をやっているアレシュの異世界召喚モノBL…なんですけど、話が普通に面白いです。経理課のやり手中間管理職としてのしのし改革を進めていく主人公のガッツに元気がもらえます。おらも仕事頑張るぞ！みたいな気持ちになれる。今年はもう仕事納めたけど。
なんか最近の商業BLって、ものによってはふつうのラノベみたいなのもあるよね。たまたま作中で描かれるロマンス部分がBLだったからBLコミックとして出版されてるだけみたいな。 『異世界の沙汰は社畜次第』に関しては、肝心のBL部分は淡白めかな。BLリハビリ中の私でも恥ずかしがらずにサクッと読めます。でも攻めのアレシュ様がしっかり誠一郎にデレデレになってて、可愛いです。屋敷のメイドさんに混じってあらあら…って見守りたい。年下の攻めからしか得られぬ栄養がある…。
BLに抵抗がない人なら普通にただの異世界召喚モノとして読んでも面白いと思います。</description>
    </item>
    <item>
      <title>589276aa94d34fb02a90b161ed42992f.md</title>
      <link>https://example.org/tweets/589276aa94d34fb02a90b161ed42992f/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 22:29:28 +0900</pubDate>
      <guid>https://example.org/tweets/589276aa94d34fb02a90b161ed42992f/</guid>
      <description>ツイートのテストです。
ミリ秒まで取得した日付の文字列をMD5という暗号関数で変換して一意のslugを与えています。これによりURLかぶりみたいなものは回避できてると思います。
hugo newではMD5でファイル名を生成とかできないので、ChatGPTにPythonを書いてもらいました。
import os import hashlib from datetime import datetime, timezone, timedelta import subprocess def generate_md5_filename(): # 現在の日付と時刻（ミリ秒を除いた）を取得 current_datetime = datetime.now().strftime(&amp;#34;%Y-%m-%d_%H-%M-%S&amp;#34;) # 日付と時刻をMD5ハッシュに変換してファイル名にする md5_hash = hashlib.md5(current_datetime.encode()).hexdigest() return f&amp;#34;{md5_hash}.md&amp;#34; def create_md_file(directory): # ファイル名を生成 filename = generate_md5_filename() # ファイルのパスを作成 file_path = os.path.join(directory, filename) # ディレクトリが存在しない場合は作成する os.makedirs(directory, exist_ok=True) # 現在の日付と時刻（ミリ秒を除いた）を取得 current_datetime = datetime.now(timezone.utc).replace(microsecond=0) # 現地時刻に変換 jst = timezone(timedelta(hours=9)) # 日本時間のタイムゾーン current_datetime_jst = current_datetime.astimezone(jst) # フロントマターの内容を作成 front_matter = f&amp;#34;&amp;#34;&amp;#34;+++ title = &amp;#39;{filename}&amp;#39; slug = &amp;#39;{filename[:-3]}&amp;#39; date = &amp;#39;{current_datetime_jst.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 3</title>
      <link>https://example.org/posts/post-3/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 11:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/post-3/</guid>
      <description>Occaecat aliqua consequat laborum ut ex aute aliqua culpa quis irure esse magna dolore quis. Proident fugiat labore eu laboris officia Lorem enim. Ipsum occaecat cillum ut tempor id sint aliqua incididunt nisi incididunt reprehenderit. Voluptate ad minim sint est aute aliquip esse occaecat tempor officia qui sunt. Aute ex ipsum id ut in est velit est laborum incididunt. Aliqua qui id do esse sunt eiusmod id deserunt eu nostrud aute sit ipsum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 2</title>
      <link>https://example.org/posts/post-2/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/post-2/</guid>
      <description>Anim eiusmod irure incididunt sint cupidatat. Incididunt irure irure irure nisi ipsum do ut quis fugiat consectetur proident cupidatat incididunt cillum. Dolore voluptate occaecat qui mollit laborum ullamco et. Ipsum laboris officia anim laboris culpa eiusmod ex magna ex cupidatat anim ipsum aute. Mollit aliquip occaecat qui sunt velit ut cupidatat reprehenderit enim sunt laborum. Velit veniam in officia nulla adipisicing ut duis officia.
Exercitation voluptate irure in irure tempor mollit Lorem nostrud ad officia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 1</title>
      <link>https://example.org/posts/post-1/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/post-1/</guid>
      <description>Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.
Occaecat nulla excepteur dolore excepteur duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea occaecat officia. Cillum sint esse velit ea officia minim fugiat. Elit ea esse id aliquip pariatur cupidatat id duis minim incididunt ea ea.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
